有人係閃光燈下贏取掌聲，有人冒險在角落默默耕耘

比狗咬到入黨安法，絕對冒險過上街

無忘12手足，有2個已經正式被支那拉埋

所以放夠負未?

成日係到屌無野做到，問心係唔係你自己真係咩都做唔到

一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

同路人快閃文宣投稿
Source :

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

#行動 #最新任務 #快閃文宣

F

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
討論(公海) :

Push

推

恭喜豬豬,你好叻

轉佐手，有人搶到

恭喜豬豬

差唔多半年冇贏過

多謝牙催

咁耐有冇咁誇張

好耐未試過

TVB賽加油

阿猛巴太屈

佢今日未上水姐

有冇興趣開tvb po

我將呢份榮耀同大家分享

文宣巴標題暗抽

俾佢搞到我棄賽好耐

push

叫屎屎開

我都值得一試，尋日都到第一

好恐怖，佢直程好似知道我出POST咁制個時機

大家好

見黎見去都係個幾個手足

有冇多啲人幫手推

推佢老母

貼紙師

Retweet

勿忘手足
釋放十二

黑警死全家

嚟喇

Iphone個關鍵字聯想好方便
黑警死全家

簡單標題和議

G持

你會唔會就係佢

搵緊屎屎

食屎啦死黑警

個標題幾正常

天滅中共
全黨死清光

既然尋日嗰個自發開嘅都成功

光復香港

鬥完黃未啊
鬥完就好推lo

Up

自己推

自己三連

自己四連

Pushh

理撚得班友
班友垃圾先要改標題
屌返佢地轉頭

今日我去desert island discs 放假

搞掂tvb po我就潛

自己開台

好

見字飲水

好好休息

好!

小馬有人了

警告：切勿食喇叭牌正露丸

我嚟喇

P

Ｆ

齊巴

pish

HR呢邊approve咗
聽日返黎補返醫生紙

又唔係病假

事假要三日前攞,唔好要我難做

再推推

Admire
Respect

其實我係你肚入面條蟲

推
無論你係勇武定和理非
人人都可以做貼紙師，畫師，噴漆師

我土

哩啲都係勇武

放閪到負咩

放負佬已技窮

開左TVB POST未?

Pish

豬豬

感謝

人人肯做 手足風險就會低好多

我唔知你地會唔會咁
每次見到文宣貼紙
心入面會跟住嗌一次口號
再講聲多謝手足

暗串david

拼拼

我知係你唔爭我先有得贏

主席，我要求twitter戰線開新post詳細講解
尤其今日日本遊行有日本人表示係見到twitter先出去，可見twitter戰線唔係單純得文字

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

萬事小心

多謝

齊推行動做文宣！

Tui

up

有用

推

————————————————————
如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

多謝手足

通常都得
公司機的話

羞愧之心人皆有之，樓主好不留情

支持

今晚豬豬代寶開台,賞唔賞面
[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

多謝你哋

支持。不過同時請大家有小小心理準備。真係好多MLP。

p

一推再推

樓主煽動
拉

你睇下你幾受愛戴
[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

推返上嚟

推返上去

揾自己位置，盡做

respect 同時請小心

推文